開左個二手Gaming gear FB group

眼見無地方係專for人賣gaming gear, 所以開左個FB group, 希望group到對呢樣野有興趣既人, 日後想買/賣都起碼有個地方去

pish

點解唔用dcfever?

你想買/賣gaming mouse/keyboard 會唔會第一時間諗到去dcfever先 宜家就係無一個咁樣既地方 所以先想開呢個group集中番

同埋賣二手野用facebook應該都方便過dcfever 起碼人地出post你會見到 dcfever就要你特登search某個brand/某件product

Display card 賣唔賣得

Display card去 HKEPX / HKEXC度賣好d 再唔係FB都有group係賣二手電腦野

留名睇精漬mousepad
油淋淋mouse

準備定紫光燈

Dcfever 夠晒啦

mousepad應該無人賣掛
滑鼠鍵盤呢啲 太污糟既話自己買到返黎清潔下都唔難既 二手野係咁嫁啦 自己衡量

G900
之前用DA 2013

連埋電腦硬件會唔會好d